---
author: krm
created: 2018-09-30
---
![se]
# Vad är Number?

Number är datypen för tal i javascript.

  * Number är ett flyttal("float point numbers").
  * Det betyder förenklat att Number är ett decimaltal.
  * Består av 64 bits

